[其實示威者接近贏] 一個好簡單既時序: 鄉黑係幾時開始慢慢放風至出動打人？

就係沙田 警察竟然發現自己玩唔起果日開始
自果日起，有兩樣野出現:

1. 大量幫警察洗白既文，講咩唔好再打
政府721好想見到有人死，你地再打會中左第一個警察死既計
結果呢？有定冇

2. 鄉黑開始慢慢攝入黎

純粹想講，只要睇返個TIMELINE，有樣好簡單野野顯示左:
警察自己發現自己已經冇力贏到示威者，所以要搵老黑

即係話警察呢度屏障 其實已經比示威者破左
其實示威者接近贏，只要唔好亂主動搵鄉黑打，
保持由69一直起既方法: 和理非 > 被攻擊就保護自己 同時搵突破點 唔好只得和理非 > 文宣

唔好停就可以

鄉黑出現, 主要係由沙田事件開始
冇沙田件事唔會有鄉黑
有鄉黑代表沙田之後警察真係驚玩唔贏

數少左一個風聲

3. 嚇9你話出老解

事實上根本唔會出，其實全部都係警察玩唔掂既signal黎

同意，個個驚斷手指，佢地知道我地唔係講笑